香港有無鋪頭訂做玻璃纖維家具

如題 打算用玻璃纖維整廁所門 門框 窗台邊 唔怕濕 易清潔 耐用真心好屈

有錢既你想用人皮應該都有

想見識

我可以幫你問下廠，不過好貴架喎
閒閒地做隻1米高公仔都收1皮